美國財長姆欽（Steven Mnuchin）：正研究就中國在港強推「港版國安法」，限制資金流經香港

美國財長姆欽（Steven Mnuchin）說，他正研究就中國在港強推「港版國安法」作出各種資本市場應對措施，包括限制資金流經香港。銀行股繼續走低，滙控（5）跌3.57%，報36.5元；恒生（11）跌2.86%，報127.9元；渣打（2888）跌5.66%，報40元；東亞（23）跌1.6%，報18.44元。